英法院批准「肉慾器計畫」 自閉女野外露出任人淫

比SOD還扯！英法院批准「肉慾器計畫」，自閉女野外露出任人淫。翻自《每日電訊報》

真的比SOD更扯！英國法院驚爆一件離譜判決，竟然准許一項「肉慾器計畫」，讓一名智能不足的自閉女淪為妓女，更讓她直接在戶外任人淫。

英國《泰晤士報》率先報導這起離譜事件，事件女主角是一名23歲罹患自閉症的女子，但她的智商只有IQ52。這名女子自2013年18歲成年之後，由於當局認定她無法自己照顧自己，於是讓她進入曼徹斯特的照養中心，持續接受治療。不過就在2015年，法院卻裁定這名女子可以自由性交，但由於她無法判斷對方的身分與背景，照養中心擔心她會受到性侵害，因此請求進一步監管。之後「Engage Support」機構接手，對女子的性行為進行監測與支援。

曼徹斯特議會一度反對，但就在6月法官波特勒(Jonathan Butler)批准「Engage Support」的「肉慾器計畫」，之後女子就在正常的探視時間內，24小時全程在「Engage Support」的照顧與監測下，從早上10點到下午4點，開放讓不同男性進入她的照養住處內性交。如果女子在戶外性交，「Engage Support」人員會在旁監視，但不會干預，據悉女子曾在酒吧、保齡球館等，都曾與其他男性發生性關係，更傳出她曾在計程車上，大方任司機淫。

報告就指出，女子在「肉慾器計畫」之下，短短數周內就和6名男子上床，並常在野外露出做愛，更在去年嫁給一名孟加拉男性。而法院更允許只要這名老公不在的日子裡，女子就能和其他男子上床做愛。更誇張的是，「Engage Support」的心理評估報告指出，讓女子與男性進行「無監督的接觸」，才是符合她的最大利益，更說能讓她從「錯誤中學習」。報告也指出，女子最容易被「亞洲男性」吸引。

「肉慾器計畫」實行2個月後，一位精神科醫生警告法庭，因為女子兒時曾有段黑暗童年，5年內曾經離家兩次，也是性剝削的受害者，如果法院繼續批准這樣做，她將面臨「性虐待、暴力、傷害或死亡」的危險。就在8月，這項計畫已被喊停，也換了一間新的照養公司照顧女子，目前該案已上訴到高等法院。（施旖婕／綜合外電報導）

唐仔樣都好搞

「Engage Support」的心理評估報告指出，讓女子與男性進行「無監督的接觸」，才是符合她的最大利益，更說能讓她從「錯誤中學習」。

走火入魔

冇樣？

法官男定女先 係男嘅話，話唔定佢放工都去排隊輪大米

到底係咩計劃黎? 睇落段新聞似av情節

聽落好假

邊度話有唐氏

她的智商只有IQ52

弱智=唐氏？

咁巴打你最好睇睇醫生

咩劇情嚟

咪係，自閉同唐氏都唔同

個問題係點判斷佢同人做愛唔係出於自由意志~

女子就在正常的探視時間內，24小時全程在「Engage Support」的照顧與監測下，從早上10點到下午4點，開放讓不同男性進入她的照養住處內性交。

點解咁多男人識黎搵佢做愛

身體自主

有班人係隔離望住

有冇圖先

有人宣傳囉

屌你真定假啊

邊隻字話佢係唐氏綜合症

有快感就笑，笑就即係同意性交

更在去年嫁給一名孟加拉男性。而法院更允許只要這名老公不在的日子裡，女子就能和其他男子上床做愛。